求吊醒 結婚對男人的好處

求吊醒 結婚對男人的好處

我只係想對婚姻有信心

冇

㚒硬講係慳叫雞錢，仲要只係暫時

大大聲話呢個我老婆好撚型

我唔覺得結左婚一定有野扑囉。。。。

點撚型。。。。